其實大家都知 但係大家都唔敢做

就係鼓起勇氣resign
當你走咗公司要fill人
然後就有人走去你公司做
咁市場先會多啲機會

利申：resigned 已搵到新工

年尾大家都唔敢郁
不過出年都真係要考慮吓
如果唔係就不停喺同一個role被老細壓榨

今年市道咁差 又成日WFH 出年更加唔會加人工
唔走基本上係浪費光陰兩年